點解香港以外地區交通燈都係明明行人綠燈都照有車轉過黎？

邊個設計黎fake人

好多地方都唔係
樓主只係番過大陸？

哩個設計好on9

唔理係咪大陸

左軚車慣例

外國人口少
係北美，即使係紅燈， d 車可以係安全情況下右轉

去外國旅行，過斑馬線要望兩邊

日本都係咁

外國啲車轉彎係咁架. 佢都係綠燈.不過係行人優先.

英國係咩

澳洲就一定係

台灣 前排去過，初頭畀啲車嚇到幾次，但會慣。

香港交通跟英國

我都係

大陸揸車洗撚睇燈

最唔慣我明明綠燈轉得，行人又係綠公仔過得
成日單車fit一聲衝過去
一下唔留心就出事

韓國日本台灣都係

澳洲係右軚車
一樣係咁